住離島區係咪慘撚過死

又無娛樂
又唔多野食 仲要啲野食貴
啲朋友約出街又覺得遠
車費又貴
有frd住梅窩話直頭想唔離開屋企
有無人講到住呢度有咩好 我唯一諗到既就係太夜返屋企有機場通宵巴士 但都好撚貴

利申 住左東涌十幾年

住東涌去台灣快過出港島

住長洲就無呢樣野煩惱

住長洲就無呢樣野煩惱
隨時隨地可以桔魚蛋

你估我想住係梅窩咩

其實長洲啲野食都唔平 已經升哂做旅客價

又真

好過無得食，都唔係好貴啫

閒閒地一個Lunch都40-50
當然有啲平啲係唔會比遊客知
同埋長洲人係唔會食大魚蛋個啲遊客食物